【甜】無聊一文〈扎鐵佬姦十八歲女學生〉

踏上了近佰級樓梯，李大強暗中慶幸今天是星期天，不用上班。

這是石硤尾某唐樓的頂樓。

由於已被某發展商收購了，故還留下來的住戶並沒太多，李大強是其中之一。

這是他老爸的遺產。年前，在他二十歲的生日前夕，跟他同住的老爸因交通意外過身。現在，這個家只剩下他自己了。

咔嚓。

大門開啟，李大強的「豪宅」並非很大，況且他只有中三學歷，但他勝在體格強健，甫畢業便加入了扎鐵行業，三百多呎的空間無疑為他造就了一個世外桃園，只是再過一星期左右，他便要搬家了。

但在搬家之前，他有一件更重要的事情要辦。

不知何時，他從某處迷暈了一名少女。

昏睡了在雙座沙發上的少女不過十八、九歲，一身女童軍裝束跟這個充斥著酒氣的環境顯得格格不入。

對於「迷暈拐帶」一事，李大強顯得非常不知所措。畢竟自己對此事既是毫無印象，亦無一絲的記憶。

是我做的嗎？我是甚麼時候做的？要把她送到醫院去嗎？那我要怎樣解釋？李大強自問並非一個說謊能手。

一夜的酒精隨一身冷汗而濕透了那件背心內衣，泛黃的汗漬散發出一股難聞的酒氣。

難道是昨晚喝酒太多後所做出來的傻事麼？

最大的可能性，也許如此。

不期然地，李大強蹲了下來。

呆呆的看著她那有點Baby fat的臉。

不一會兒，他把臉湊了過去，然後猛地嗅了一口氣。也許是在童軍活動過後還沒有回家洗澡，她身上還殘留著一股少女香汗淋漓的味道。

李大強又是伸手往她身上摸去。幼滑的手臂刺激著他的手掌、她那微微的呼吸聲似是而非地把玩著他的聽覺、及腰的飄逸長髮讓他心生興奮。

李大強的大腦閃過了一絲良知，但也很快便被眼前這漂亮的景色給麻木掉了。

急急地脫去衣褲鞋襪，此時已開始漲大的那話兒散發出難聞的尿味。因為連續的加班，李大強已是近兩個星期沒有釋放過了。

此時，他又是蹲了下去。在一個勁兒地往她的小嘴吻下去的同時，他又拿起她的左手，往那話兒握了過去。

滑潤的手掌使一股難以言喻的快感直奔大腦！一手抓緊少女的頭頂，讓他如野獸般污蔑著她的嘴唇；另一手則像是如呼吸的本能地緊握著她那垂下來的左手，毫無節奏地上下擼動著。

每一下擼動，他那話兒便會滲出一點點因爲刺激而滋生的腥臭淫液，然後悉數給沾到她的小手掌上，繼而為另一下擼管提供著潤滑的作用。

每一次的擼動，他的膽子似是愈倍增大。直至某一刻，他停止了強吻和擼管，因為他的雙眼已被自己蒙蔽了。

他來到沙發的另一側，然後提起了少女的雙腿，繼而脫去了她依舊穿著的那雙光面的皮鞋和白色長襪。

奶白色的長襪和皮鞋裡還殘留著少的汗味。亦因為她所穿的是女童軍長裙，她那伴隨著裙下那純白內褲的撩人長腿使李大強心跳加速。

在他又把臉湊到她那雙白裡透紅的腳掌上時，溫暖而幼滑的肌膚讓他興奮不已；以環抱的姿勢撫摸著她的美腿時，他的腦海直接出現了「我真幸福」這四個大字。

他微微的把她的雙腿左右拉開，然後則在他那話兒移到她的大腿位置時再次合上。

在緊抱著少女的雙腿時，他一邊激烈地前後擺動著腰椎，隨著一下又一下因汗水和淫汁潤滑下的「啪啪聲」，被大腿夾著那話兒所帶來的快感衝擊著他的理智；另一方面，他又是猛烈地親吻著她的腳掌，然後又不放過任何一根腳趾地猛地吸啜著。

直至女主角的身體猛地顫抖了一下，李大強停止了腰間的抽動，她醒過來了嗎？

從緊貼著臉的那雙微微顫抖著的腳掌之間，李大強朝見了少女充滿驚恐的表情，口唇稍稍張開，卻除了急促的呼吸聲外，甚麼也說不出來。

既然生米已煮成熟飯，李大強完全放棄了思考，乾脆把下半生交給了下半身，讓自己的那話兒決定要怎麼「玩」下去。

既然雙腿已被提起，那倒不如把內褲也都脫去了吧！

「真係⋯⋯好撚正呀！」吸啜著少女那右腳踝的李大強伸手抓住了她的內褲，然後一把揪起，露出一道白滑粉嫩的幼縫。

將內褲往一旁拋開，李大強又是深沉地親吻了腳掌一下。

他兩手夾著少女的雙腿，繼而緩緩的往女主角身體的方向壓了下去，迫使她抬起了仍未被開苞的下陰，緊貼著自己的那話兒。

不認識的人、強壯得嚇人的身軀的龐大壓迫感、還有一開始被強吻過後一連串的猥獰動作，少女此時已是被嚇得魂不守舍。

此時，李大強一臉微笑的湊近自己的臉後又是一輪的強吻，全身發抖的少女已是失去了思考的能力了。

一手抓實女童軍制服的衣領，然後發力一揪，制服連同底下的內衣一同被李大強的蠻力毀掉，繼而露出了完美發育、目測35E的乳房。

「吖，十幾歲妹妹仔⋯⋯」抓緊少女的肩膀，李大強禁不住誘惑往她的胸脯處舔了下去：「唔⋯⋯估唔到又幾好味！」

他的下半身也沒閒著。在他的嘴仍在專注著微乳上時，他的那話兒因為被那無人踏足過的微縫刺激著，李大強終究徹底成為了一隻喪失人性的野獸。

「我⋯嗄⋯入啦喎⋯」他的臉回到跟她的臉頰不足幾厘米的位置，咧嘴而笑，然後又一手握著那話兒，輕輕地往細縫上濕潤的位置把弄著：「入⋯嗄⋯入啦喎我！」

「啪！」猛烈地將腰椎推向前方，大腿互相撞擊的聲音伴隨著痙攣的快感一同刺激著兩人：

李大強一邊緊抱著少女的身體，一邊一臉陶醉地享受著被那極度緊繃狀態子宮包裹著的那話兒所帶來的快感，然後又時往「更深處」的地方推擠著：「唔⋯正呀，正呀！」

她被強行奪走了童貞之身，還沒被開發的地方首次遭到如撕裂般的痛楚。一臉茫然地反白雙眼、噴灑出精血的下陰和那因痛感而張開大口呼吸著、卻叫不出聲的空洞口腔一同訴說著自己已崩潰的精神狀態。

若非被李大強重重壓倒了，她的腰部肯定是會被痙攣著的子宮一把頂起的。

老實說，由於剛才已被「陌生人」的手打了飛機，然後又在玩弄雙足時抽插過她的大腿，李大強已是臨近發射狀態，但為了玩得更久，他很是故意地放慢了抽插的速度。

一個失神，少女的腰間一陣強勁的痙攣反過來擼著李大強，讓他不經大腦地把肌肉一下收緊，然後又再次在緊抱著這位少女的身體時將腰部往前推擠。

接下來的幾秒鐘內，李大強沒有即時抽出，他又是推擠了幾下，在確保下半身已是空虛狀態時便停止了。

他直接累倒的趴了在少女仍在顫抖著的身體上，一臉憐愛地往她幾乎失焦了的雙眼望了過去。

回過神來，李大強似乎已是明白到自己的下半生已被自己的下半身搞垮了。那麼，倒不如繼續享受這一刻，在沒有明天的沙發上陶醉下去吧⋯⋯〈完〉

ok

小二！加甜

再加，小心糖尿

Thanks

lm

輕輕一推

正呀 more more

nice jj

留名